陳帆：我需否被問責下台，社會自有公論

需要下台正評
唔需要下台負評

btw，睇死條撚樣唔會理社會點睇

社會：需要

公論乸論佢都唔會理㗎啦

乜撚都賴落社會

需要啊屌你 躝屍趷路啦

連登幾千票支持
代表呢幾千票以外既幾百萬人唔支持

最後求其揾個阿婆出黎話佢無問題

下台！

下台

下台再加切腹

躝屍趷路

最後搵周融搞圍內公投/電話訪問,鳩吹大部份市民支持陳帆留任
再唔得搵多個狗頭軍師屌香港人係咪想玩到好似日本咁,做錯少少野都要落台,搞到政府成日換人

厚顏無恥

唔只你一個OK?

落台

面皮有冇33層咁厚?

但唔係公投，有屎用咩

[red]需要[/red]